Ze schreef opnieuw toen het bezoek werd betaald en ze had Miss Bingley gezien.
"Ik dacht niet dat Caroline opgewekt was," waren haar woorden, "maar ze was erg blij om me te zien en verweet me dat ik haar niet op de hoogte had gebracht van mijn komst naar Londen.
Ik had gelijk, daarom had mijn laatste brief nooit bereikt haar.
Ik vroeg natuurlijk naar hun broer.
Hij was gezond, maar zoveel bezig met Mr. Darcy dat ze hem amper zagen.
